{
  "Statistics": "统计数据",
  "Transit Warehouse Fee":"中转仓费用",
  "Stores":"店铺",
  "Stores List":"店铺列表",
  "Country":"国家",
  "Platform":"平台",
  "User Name":"用户名",
  "Store Name":"店铺名",
  "Store Id":"店铺Id",
  "Transit Warehouse Fee":"中转仓费用",
  "Waybill Number":"Nilo 订单号",
  "Nilo OrderSn":"订单号",
  "Payable money":"金额",
  "Receivable money":"收到金额",
  "Paid money":"支付金额",
  "Real money":"真实金额",
  "Money Type":"费用类型",
  "Charge Type":"收费细目",
  "Order Sn":"订单号",
  "Order Sn":"订单号",
  "Amount":"金额",
  "From Country":"出发国",
  "From City":"出发城市",
  "From City":"出发城市",
  "To Country":"目的国",
  "Volume":"体积",
  "Seller Weight":"卖家重量",
  "Weight":"真实重量",
  "Is Paid":"是否支付",
  "Money($)":"金额($)",
  "Billing factor":"计费因子",
  "Money($)":"金额($)",
  "Sku Id":"商品ID",
  "Class Name":"商品分类",
  "Quantity":"数量",
  "Quantity":"商品分类",
  "Sku Name":"商品名",
  "Date":"日期",
  "Storeage Charge":"仓储费",
  "Storeage Charge Lists":"仓储费",
  "Bank Name":"银行名",
  "Transfer people":"转账人",
  "Bank Account":"银行账号",
  "Trans Id":"交易流水号",
  "Status":"状态",
  "Created User":"创建人",
  "Created Time":"创建时间",
  "Review User":"审核人",
  "Review Time":"审核时间",
  "Remark":"备注",
  "Bank":"银行",
  "Date":"日期",
  "Name":"用户名",
  "Img":"图片",
  "Currency":"币种",
  "Old Password":"旧密码",
  "Password Again":"再次输入密码",
  "Password":"密码",
  "Change Password":"修改密码",
  "Old Password Error!":"密码错误！",
  "Please change your password when first login in!":"第一次登陆请修改密码",
  "Available Balance":"可用余额",
  "Owing Money":"欠费金额",
  "Consumption Amount":"已消费金额",
  "Approved Amount":"总计充值金额",
  "The trans id id aready exits!":"流水号已经存在",
  "The amount must be greater than zero":"订单金额必须大于0",
  "validation.required":"此表单必填",
  "Real Name":"姓名",
  "Phone":"电话号码",
  "Address":"详细地址",
  "Consignee":"收货人",
  "Deliver Code":"快递号码",
  "Deliver Name":"快递公司",
  "Tracking Number":"尾程快递号",
  "Client Ordersn":"平台订单号",
  "Order Weight":"重量",
  "Client":"平台",
  "Order Type":"订单类型",
  "Created At":"创建时间",
  "Please fill in the detailed address (including the provinces and cities).":"请填写详细地址，（包含省市）"

}